愛美巴打入來，你們是先化妝後gel頭定係相反架？

因為我屋企無頭箍果啲，如果我唔gel左頭先就化妝，啲頭髮好易跌落黎，咁我就好難靚靚了

你地呢

Gel 頭噴埋先
之後洗臉後再化
額頭我唔會化 因為有陰

lm 學野